（IQ題）盧寵茂去武漢、陳同佳去台灣、老納離開連登，三者有咩相同？

老納無上水嘅時候都可以當離開左
另外嗰兩條當都無得當

盧寵茂、陳同佳係存在喺依個世界
但老納唔係
因為我剩係聽過老衲-

得把口

衲Dee大家會支持留低
其他兩個

都係得啖笑 大家唔使咁認真

林志炫 - 沒離開過

老納會用碌鳩射個太陽落嚟

流浮山刀手

永遠都唔會發生

此post已完